夜晚警力開始集中 小心!

第一: 各區人數開始減少 狗仔會易D調兵
第二: 早更既狗今日唔收得工 而夜更既狗亦開始出動 所以兵力會DOUBLE!

退唔退,交比前線決定
總之一定要提醒佢地夜晚開始會危險好多

推

去tg度講, 而家連登app死左機

我地甲由都18區出動